[突發]公司聖誕抽獎有條撚樣抽中咗個飛機杯

個頭做乜事 jel到好似比雷劈咁

倫敦金？

London gold

bam

呢個叫名器

hehe